#. extracted from ClientUIResources.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-06-08 18:19+0530\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.7.0\n"

#. #Autogenerated resource bundle. Run 'native2ascii -reverse' to convert to latin1 encoding.
#. #Thu Aug 21 11:40:50 CDT 2008
#: Amount
msgctxt "Amount"
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: Client.ActiveLoanPresent
msgid "<li>Status cannot be changed to Closed, as Active accounts exist.</li>"
msgstr "<li>由于存在活动的账户，无法将状态修改为已关闭。</li>"

#: Client.FlagException
msgid ""
"<li>A flag needs to be selected as status is being changed to Closed or "
"Cancelled.</li>"
msgstr "<li>将状态修改为已关闭或已取消时需要为其选择一个标志。</li>"

#: Client.FutureDOB
msgid "<li>The date of birth specified is a future date.</li>"
msgstr "<li>填写的出生日期是将来的时间。</li>"

#: Client.HasActiveLoan
msgid "<li>Group Membership cannot be changed, as Active accounts exist.</li>"
msgstr "<li>由于存在活动的账户，无法修改组成员。</li>"

#: Client.InvalidDOB
msgid "<li>The date of birth specified was invalid.</li>"
msgstr "<li>填写的出生日期无效。</li>"

#: Family.InvalidDOB
msgid "<li>The date of birth specified was invalid in the row {0}.</li>"
msgstr "<li>在{0}行内填写的出生日期无效。</li>"

#: Client.InvalidAge
msgid "<li>Given age is out of range. Age must be between {0} and {1}</li>"
msgstr "<li>年龄超出范围。年龄必须介于{0}和{1}之间。</li>"

#: Family.InvalidNumberOfFamilyMembers
msgid "<li>The number of family members can only be between {0} and {1}</li>"
msgstr "<li>家庭成员数只能介于{0}和{1}之间。</li>"

#: Family.InvalidFatherNumber
msgid "<li> The number of Fathers per client cannot be greater than 1 </li>"
msgstr "<li>每个客户的父亲数不能大于1<li>"

#: Family.InvalidSpouseNumber
msgid "<li> The number of Spouses per client cannot be greater than 1 </li>"
msgstr "<li>每个客户的配偶数不能大于1</li>"

#: Family.InvalidCharacter
msgid "<li> Bad Character ',' or '/' in input String </li>"
msgstr "<li>输入字符串中有无效字符“,”或“/”</li>"

#: Family.InvalidRelationship
msgid ""
"<li>Please specify the relationship of every family member to the "
"client</li>"
msgstr "<li>请指定该客户与每位家庭成员的关系</li>"

#: Family.InvalidGender
msgid "<li>Please specify the gender of every family member</li>"
msgstr "<li>请指定每个家庭成员的性别</li>"

#: Family.InvalidLivingStatus
msgid "<li>Please specify the living status of every family member</li>"
msgstr "<li>请指定每位家庭成员的生活状况</li>"

#: Family.InvalidFamilyFirstName
msgid "<li>Please specify the first name of every family member</li>"
msgstr "<li>请填写每个家庭成员的名字</li>"

#: Family.InvalidFamilyLastName
msgid "<li>Please specify the last name of every family member</li>"
msgstr "<li>请填写每个家庭成员的姓氏</li>"

#: Client.NoPictureAvailable
msgid "(No Picture Available)"
msgstr "（无可用图片）"

#: Client.PictureExtensionException
msgid "<li>Picture files need to be either \".jpeg\" or \".jpg\" files.</li>"
msgstr "<li>图片文件必须“.jpeg”或“.jpg”格式。</li>"

#: Client.PictureSizeException
msgid "<li>Picture file size cannot be greater than 30KB.</li>"
msgstr "<li>图片文件大小不能超过30KB。</li>"

#: Client.TrainedCheckbox
msgctxt "Client.TrainedCheckbox"
msgid "<li>Please select the Trained checkbox.</li>"
msgstr "<li>请勾选“是否培训”复选框。</li>"

#: Client.TrainedDateNeeded
msgctxt "Client.TrainedDateNeeded"
msgid "<li>Please specify Trained Date.</li>"
msgstr "<li>请填写培训日期。</li>"

#: Client.balance
msgid "Balance:"
msgstr "余额："

#: Customer.ActiveAccountsPresent
msgid "<li>Status cannot be changed to Closed, as active accounts exist.</li>"
msgstr "<li>由于存在活动的账户，无法将状态修改为已关闭。</li>"

#: Customer.BranchInactive
msgid ""
"<li>The selected branch is inactive. Please try again with a different "
"branch.</li>"
msgstr "<li>选择的部门无效。请重试其它部门。</li>"

#: Customer.DuplicateCustomerName
msgid ""
"<li> The combination of the specified Date of Birth and name {0} already "
"exists in the application. Please specify a different name.</li>"
msgstr "<li>出生日期和输入的名称{0}的组合已存在。请填写其它名称。</li>"

#: Customer.FeesInactive
msgid ""
"<li>The selected fee is inactive. Please try again with a different "
"fee.</li>"
msgstr "<li>选择的费用无效。请重试其它费用。</li>"

#: Customer.IncompleteChecklist
msgid "<li>Please select all items in the checklist, and click submit.</li>"
msgstr "<li>请选择了清单中的所有条款后点击“提交”按钮。</li>"

#: Customer.InvalidVersion
msgid ""
"<li>Client Information has been changed by another user. Please try "
"again.</li>"
msgstr "<li>其他用户已修改了客户信息，请重试。</li>"

#: Customer.LoanOfficerInactive
msgid ""
"<li>The selected loan officer has been made inactive/has been made a non "
"loan officer/has been transferred to a new branch. Please try again with a "
"different loan officer.</li>"
msgstr "<li>选择的信贷员被标记为非活动状态/不再是信贷员身份/已被调动至其它部门，请重试并选择其他信贷员。</li>"

#: Customer.MeetingRequired
msgid "<li>Please select meeting schedule to apply a fee.</li>"
msgstr "<li>请选择申请费用的会议日程。</li>"

#: Date
msgctxt "Date"
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: Description
msgctxt "Description"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: DuplicateFeeException
msgctxt "DuplicateFeeException"
msgid "<li>Same periodic fee cannot be selected multiple times.</li>"
msgstr "<li>无法多次选择同一定期费用。</li>"

#: DuplicateGovtIdException
msgid ""
"<li> The specified {1} {0}, already exists in the system. Please specify a "
"different {1}.</li>"
msgstr "<li>输入的{1}{0}已存在。请输入其它{1}。</li>"

#: FatalErrorException
msgid ""
"<li>Unknown exception occurred in the application. Please try again later or "
"contact the system administrator.</li>"
msgstr "<li>程序发生未知异常。请稍后重试或联系系统管理员。</li>"

#: FeeType
msgid "Fee Type"
msgstr "费用类型"

#: Field
msgctxt "Field"
msgid "Field"
msgstr "栏位"

#: FormedByLoanOfficerBlankException
msgid "<li>Please select value for Recruited By.</li>"
msgstr "<li>请选择征募者的值。</li>"

#: GroupStatusException
msgctxt "GroupStatusException"
msgid "<li>{0} status should be higher than that of {1}</li>"
msgstr "<li>{0}状态应该高于{1}</li>"

#: LoanAccountActiveException
msgid ""
"<li>You cannot transfer the client as its current group or center has active "
"accounts.</li>"
msgstr "<li>由于当前组或者行政村有活动的账户，因此您无法转移客户。</li>"

#: LoanOfficerBlankException
msgid "<li>Loan Officer cannot be blank as the customer is active.</li>"
msgstr "<li>由于客户是活动的，因此信贷员不能为空。</li>"

#: LoanOfficerNotAssignedException
msgid ""
"<li>The client status cannot be changed as Loan officer is not "
"assigned.</li>"
msgstr "<li>由于尚未指定信贷员，无法修改客户状态。</li>"

#: LoanOfficerRequiredException
msgid "<li>Please select Loan Officer.</li>"
msgstr "<li>请选择信贷员。</li>"

#: NewValue
msgctxt "NewValue"
msgid "New Value"
msgstr "新值"

#: OldValue
msgctxt "OldValue"
msgid "Old Value"
msgstr "旧值"

#: Postedby
msgid "Posted by"
msgstr "发布者"

#: SameGroupTransferException
msgid ""
"<li>Customer cannot be transferred to this parent. Please change parent and "
"try again.</li>"
msgstr "<li>无法转移客户至该上级级别。请修改上级级别后重试。</li>"

#: SameOfficeTransferException
msgctxt "SameOfficeTransferException"
msgid ""
"<li>Customer cannot be transferred to the same office. Please change office "
"and try again.</li>"
msgstr "<li>无法转移客户至同一机构。请修改机构后重试。</li>"

#: StatusRequiredException
msgid "<li>Please select status.</li>"
msgstr "<li>请选择状态。</li>"

#: UpdateFailedException
msgid ""
"<li>There was an exception in updating. Please try again later or contact "
"the system administrator.</li>"
msgstr "<li>更新时发生异常。请稍后重试或联系系统管理员。</li>"

#: User
msgctxt "User"
msgid "User"
msgstr "用户"

#: button.Approved
msgid "Approved"
msgstr "已核准"

#: button.SaveForLater
msgid "Save For Later"
msgstr "暂时保存"

#: button.SubmitForApproval
msgid "Submit For Approval"
msgstr "提交并等待审批"

#: button.cancel
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: button.close
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: button.continue
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: button.preview
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: button.edit
msgctxt "button.edit"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: button.previousMFIInfo
msgid "Edit MFI related information"
msgstr "编辑小额信贷机构相关信息"

#: button.previousPersonalInfo
msgctxt "button.previousPersonalInfo"
msgid "Edit personal information"
msgstr "编辑个人信息"

#: button.previousFamilyInfo
msgid "Edit Family information"
msgstr "编辑家庭信息"

#: button.previousStatus
msgid "Edit status"
msgstr "编辑状态"

#: button.submit
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: button.addrow
msgid "Add Row"
msgstr "添加行"

#: button.deleterow
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: cf.lookUpEntity.entityId
msgid "Custom Field"
msgstr "自定义栏位"

#: client.AccountHeading
msgid "Account information"
msgstr "账户信息"

#: client.AccountsHeading
msgid "Create an account for this {0}"
msgstr "为{0}新建账户"

#: client.AccountsLink
msgid "Open new account:"
msgstr "新建账户："

#: client.ActiveLoans
msgid "# of active loans:"
msgstr "活动的贷款数："

#: client.Add
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: client.AddGroup
msgid "Add Group"
msgstr "添加组"

#: client.AddGroupMemberShip
msgid "Click here to add group membership  "
msgstr "点击这里添加组成员"

#: client.AdditionalFeesHeading
msgid "Apply additional fees"
msgstr "申请附加费"

#: client.AdditionalInformationHeading
msgid "Additional information"
msgstr "附加信息"

#: client.Address
msgctxt "client.Address"
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: client.Address1
msgid "Address 1:"
msgstr "地址1："

#: client.Address2
msgid "Address 2:"
msgstr "地址2："

#: client.Address3
msgid "Address 3:"
msgstr "地址3："

#: client.AddressHeading
msgctxt "client.AddressHeading"
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: client.AdministrativeFeesHeading
msgid "Administrative set fees"
msgstr "管理设置费"

#: client.Age
msgid "Age:"
msgstr "年龄："

#: client.Amount
msgid "Amount:"
msgstr "金额："

#: client.ApplyCharges
msgid "Apply charges"
msgstr "申请缴费"

#: client.ApplyTransaction
msgid "Apply transactions:"
msgstr "申请交易："

#: client.AssignClients
msgid "Assign clients to center titles:"
msgstr "分配客户担任行政村职务："

#: client.BranchGroupHeading
msgid "Select group/branch"
msgstr "选择组/部门"

#: client.BranchSelected
msgid "{0} selected:"
msgstr "已选择{0}："

#: client.BusinessActivities
msgid "Activities:"
msgstr "活动的："

#: client.CenterChargesHeading
msgid "Center Charges"
msgstr "行政村开支"

#: client.Centers
msgid "{0} Assigned:"
msgstr "已指定的{0}："

#: client.ChangeGroupHeading
msgctxt "client.ChangeGroupHeading"
msgid "Edit group membership"
msgstr "编辑组成员"

#: client.ChangeLogLink
msgid "View change log"
msgstr "查看修改记录"

#: client.ChangeStatusHeading
msgid "Change Status"
msgstr "修改状态"

#: client.ChangeStatusPageInstruction
msgid "Select from the status options below. Then click Continue."
msgstr "在下面的状态选项中做出选择后点击“预览”按钮。"

#: client.ChargesApplied
msgid "Charges applied:"
msgstr "缴费已接受："

#: client.CheckToRemove
msgid "Check to Remove"
msgstr "勾选以删除"

#: client.Checklist
msgid "No Checklist available for this status change"
msgstr "该状态的修改无可用条款"

#: client.Children
msgid "child(ren)"
msgstr "子女"

#: client.ChooseBranchInstructions
msgid ""
"Click on a {0} below to assign the {1} to that {2}. Click Cancel to return "
"to {3} Details."
msgstr "点击下面的{0}来指定{1}至{2}。点击“取消”按钮返回至{3}详情页面。"

#: client.ChooseBranchInstructions1
msgid "Click on a"
msgstr "点击"

#: client.ChooseBranchInstructions2
msgid "below to assign the"
msgstr "来指定"

#: client.ChooseBranchInstructions3
msgid "to that"
msgstr "至"

#: client.ChooseBranchInstructions4
msgid ". Click Cancel to return to"
msgstr "。点击“取消”按钮返回至"

#: client.ChooseBranchInstructions5
msgid "Details."
msgstr "详情页面。"

#: client.Citizenship
msgid "Religion:"
msgstr "信仰："

#: client.CitizenshipValue
msgid "Religion"
msgstr "信仰"

#: client.City
msgid "City:"
msgstr "城市："

#: client.CityValue
msgid "City"
msgstr "城市"

#: client.ClientDetailsHeading
msgid "Client Details"
msgstr "客户详情"

#: client.ClientInformationHeading
msgid "Client Information"
msgstr "客户信息"

#: client.ClientLabel
msgid "Client"
msgstr "客户"

#: client.ClientStartDate
msgid "{0} start date"
msgstr "{0}开始日期"

#: client.ClosedAccountsLink
msgid "View all closed accounts"
msgstr "查看所有已关闭账户"

#: client.ClosedStatusInstruction1
msgid "When closing/cancelling a"
msgstr "当关闭/取消一个"

#: client.ClosedStatusInstruction2
msgid ", select an explanation from the dropdown list below"
msgstr "时，在下面的列表中选择原因"

#: client.CollectionSheet
msgid "Collection sheet type:"
msgstr "收集单类型："

#: client.Confidential
msgid "Confidential:"
msgstr "机密："

#: client.ConfidentialLabel
msgid "CONFIDENTIAL"
msgstr "机密"

#: client.ConfirmBranchInstructions
msgid ""
"Click confirm to change the {0} or cancel to return to {1} details page."
msgstr "点击“确认”按钮修改{0}或点击“取消”按钮返回至{1}详细页面。"

#: client.ConfirmStatusHeading
msgid "Confirm status change"
msgstr "确认状态修改"

#: client.Confirmation.Information
msgid ""
"You can enter a system ID number into the search box to access {0} details "
"which also include a {1}''s account and performance data."
msgstr "您可以在搜索框中输入系统ID号来访问{0}详情，以及该{0}包含的{1}账户、性能数据等。"

#: client.Confirmation.NameSystemID
msgid "has been assigned the system ID number:"
msgstr "已被分配系统ID号："

#: client.Confirmation.NextStep
msgid "Suggested next steps"
msgstr "建议的后续步骤"

#: client.Confirmation.Note
msgid "Please Note:"
msgstr "请填写注释："

#: client.ConfirmationMessage
msgid "You have successfully created a new {0}"
msgstr "您已成功新建{0}"

#: client.Country
msgid "Country:"
msgstr "国家："

#: client.CountryValue
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: client.CreateMfiInformationInstruction
msgid "Complete the fields below. Then click Preview."
msgstr "请填写下面的栏位，然后点击“预览”按钮。"

#: client.CreateMfiInformationTitle
msgid "-  Enter MFI information"
msgstr "－输入小额信贷机构信息"

#: client.CreateNewClientLink
msgid "Create a new {0} account"
msgstr "新建{0}账户"

#: client.CreateNewGroupLink
msgid "Create a new"
msgstr "新建"

#: client.CreatePageCancelInstruction1
msgid ""
"Click Cancel to return to Clients & Accounts without submitting information"
msgstr "点击“取消”按钮放弃信息的提交并返回至客户及账户页面。"

#: client.CreatePageCancelInstruction2
msgid "& Accounts without submitting information."
msgstr "及账户页面并放弃信息的提交。"

#: client.CreatePersonalInformationInstruction
msgid "Complete the fields below. Then click Continue."
msgstr "请填写下面的栏位，然后点击“继续”按钮。"

#: client.CreateFamilyInformationInstruction
msgid "Add the family members. Then click Continue."
msgstr "添加家庭成员，然后点击“继续”按钮。"

#: client.CreatePersonalInformationTitle
msgid "-  Enter personal information"
msgstr "－输入个人信息"

#: client.CreatePreviewPageInstruction
msgid ""
"Review the information below. Click Submit if you are satisfied or click "
"Edit to make changes."
msgstr "请查看以下信息，如果满意请点击“提交”按钮提交，或者点击“编辑”按钮进行修改。"

#: client.CreatePreviewPageTitle
msgctxt "client.CreatePreviewPageTitle"
msgid "Create New"
msgstr "新建"

#: client.CreatePreviewReviewSubmitTitle
msgid "- Review & submit"
msgstr "－查看并提交"

#: client.CreateTitle
msgctxt "client.CreateTitle"
msgid "Create New"
msgstr "新建"

#: client.CurrentStatusHeading
msgid "Current Status"
msgstr "当前状态"

#: client.CycleNo
msgid "{0} Cycle #:"
msgstr "{0}周期次数："

#: client.DateCreated
msgid "Date Created:"
msgstr "创建日期："

#: client.DateOfBirth
msgid "Date Of Birth:"
msgstr "出生日期："

#: client.DateOfBirthValue
msgid "Date Of Birth"
msgstr "出生日期"

#: client.DeliquentPortfolio
msgid "Delinquent Portfolio:"
msgstr "过期的投资组合："

#: client.EditBranchHeading
msgctxt "client.EditBranchHeading"
msgid "Edit branch membership"
msgstr "编辑部门成员"

#: client.EditBranchInstructions
msgid ""
"Click confirm to change the branch or cancel to return to client details "
"page without changing the branch"
msgstr "点击“确认”按钮修改部门或点击“取消”按钮放弃修改部门并返回至客户详情页面。"

#: client.EditBranchMembershipLink
msgctxt "client.EditBranchMembershipLink"
msgid "Edit branch membership"
msgstr "编辑部门成员"

#: client.EditGroupInstructions
msgid ""
"Click Submit to change the {0} or Cancel to return to {1} details page "
"without changing the {2}."
msgstr "点击“确认”按钮修改{0}或点击“取消”按钮放弃修改{2}并返回至{1}详情页面。"

#: client.EditGroupMembershipLink
msgctxt "client.EditGroupMembershipLink"
msgid "Edit group membership"
msgstr "编辑组成员"

#: client.EditLink
msgctxt "client.EditLink"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: client.EditMeetingLink
msgctxt "client.EditMeetingLink"
msgid "Edit meeting schedule"
msgstr "编辑会议日程"

#: client.EditMfiInformationLink
msgid "Edit MFI information"
msgstr "编辑小额信贷机构信息"

#: client.EditMfiInformationTitle
msgid "-  Edit MFI information"
msgstr "－输入小额信贷机构信息"

#: client.EditPageCancelInstruction
msgid "Click Cancel to return to {0} Details without submitting information."
msgstr "点击“取消”按钮放弃信息的提交并返回至{0}详情页面。"

#: client.EditPersonalInformationLink
msgctxt "client.EditPersonalInformationLink"
msgid "Edit personal information"
msgstr "编辑个人信息"

#: client.EditPersonalInformationTitle
msgid "-  Edit personal information"
msgstr "－编辑个人信息"

#: client.EditPreviewPersonalReviewTitle
msgid "Review & Submit Personal Information"
msgstr "查看并提交个人信息"

#: client.EditFamilyInformationLink
msgctxt "client.EditFamilyInformationLink"
msgid "Edit family information"
msgstr "编辑家庭信息"

#: client.EditRemoveMembership
msgid "Edit / Remove {0} membership"
msgstr "编辑/删除{0}成员"

#: client.EditRemoveSeparator
msgctxt "client.EditRemoveSeparator"
msgid "/"
msgstr "/"

#: client.EducationLevel
msgid "Education Level:"
msgstr "教育程度："

#: client.EducationLevelValue
msgid "Education Level"
msgstr "教育程度"

#: client.Ethinicity
msgid "Caste:"
msgstr "种姓："

#: client.ExternalId
msgid "External ID:"
msgstr "外部ID："

#: client.ExternalIdInfo
msgid ""
"Useful if necessary to cross-reference a client within a system used prior "
"to Mifos"
msgstr "如有必要，在先于Mifos的系统内交叉引用客户会较为有效。"

#: client.FatherLabel
msgid "Father name:"
msgstr "父亲名字："

#: client.FeeType
msgid "Fee Type:"
msgstr "费用类型："

#: client.FieldInstruction
msgid "Fields marked with an asterisk are required."
msgstr "加星号的栏位为必填项。"

#: client.FirstName
msgid "First Name:"
msgstr "名字："

#: client.FirstNameValue
msgctxt "client.FirstNameValue"
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: client.FormedBy
msgid "Recruited By:"
msgstr "征募者："

#: client.Gender
msgid "Gender:"
msgstr "性别："

#: client.GenderValue
msgctxt "client.GenderValue"
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: client.GovernmentId
msgid "Government ID:"
msgstr "政府ID："

#: client.GovernmentIdValue
msgid "Government Id"
msgstr "政府ID"

#: client.GroupLabel
msgid "Group"
msgstr "组"

#: client.GroupMembership
msgid "Group membership not mandatory:"
msgstr "非必需的组成员："

#: client.GroupMembershipDetails
msgid "{0} Membership & Meeting Details"
msgstr "{0}成员及会议详情"

#: client.GroupMembershipMandatory
msgid "membership mandatory;"
msgstr "必需的成员；"

#: client.GroupMembershipNotMandatory
msgid "membership not mandatory;"
msgstr "非必需的成员；"

#: client.GroupMembershipStyle
msgid "Group Membership Style"
msgstr "组成员类型"

#: client.GroupsAssigned
msgid "Group assigned:"
msgstr "指定的组："

#: family.EditFamilyInformationLink
msgctxt "family.EditFamilyInformationLink"
msgid "Edit family information"
msgstr "编辑家庭信息"

#: family.FamilyInformationHeading
msgid "Family information"
msgstr "家庭信息"

#: client.Handicapped
msgid "Handicapped:"
msgstr "残疾"

#: client.HistoricalDataLink
msgid "View Summarized Historical Data"
msgstr "查看已汇总的历史数据"

#: client.IndividualMembershipStyle
msgid "Individual Style"
msgstr "个人风格"

#: client.Information
msgid "information"
msgstr "信息"

#: client.LastLoanAmount
msgid "Amount of last {0}"
msgstr "最后{0}金额"

#: client.LastName
msgid "Last Name:"
msgstr "姓氏："

#: client.LastNameValue
msgctxt "client.LastNameValue"
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: client.Line1Value
msgid "Address 1"
msgstr "地址1"

#: client.LoanAccountLink
msgid "Create a new loan account"
msgstr "新建贷款账户"

#: client.LoanCycle
msgid "Loan Cycle #:"
msgstr "贷款周期次数："

#: client.LoanHeading
msgid "Loan"
msgstr "贷款"

#: client.LoanOff
msgid "Loan officer:"
msgstr "信贷员："

#: client.LoanOfficer
msgid "Loan officer assigned:"
msgstr "已指定的信贷员："

#: client.LocationOfMeeting
msgid "Location of meeting:"
msgstr "会议地点："

#: client.MFIInformationHeading
msgid "MFI information"
msgstr "小额信贷机构信息"

#: client.ManageTitle
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: client.MaritalStatus
msgid "Marital Status:"
msgstr "婚姻状况："

#: client.MeetingSchedule
msgid "Meeting schedule:"
msgstr "会议日程："

#: client.MeetingScheduleLink
msgid "Schedule Meeting"
msgstr "安排会议"

#: client.MeetingsAttended
msgid "Meetings Attended:"
msgstr "参加的会议："

#: client.MeetingsHeading
msgid "Meeting"
msgstr "会议"

#: client.MeetingsLink
msgctxt "client.MeetingsLink"
msgid "Edit meeting schedule"
msgstr "编辑会议日程"

#: client.MeetingsMissed
msgid "Meetings Missed:"
msgstr "错过的会议："

#: client.MembershipLink
msgid "membership"
msgstr "成员"

#: client.MembershipStyle
msgid "Membership Style:"
msgstr "成员类型："

#: client.MfiInformationLabel
msgid "MFI related information"
msgstr "小额信贷机构相关信息"

#: client.FamilyInformationLabel
msgid "Family Information"
msgstr "家庭信息"

#: client.MiddleName
msgid "Middle Name:"
msgstr "中间名："

#: client.Name
msgid "Name:"
msgstr "名称："

#: client.NewStatusLabel
msgid "New status:"
msgstr "新状态："

#: client.NoLabel
msgid "No"
msgstr "否"

#: client.NoOfActive
msgid "# of active {0}"
msgstr "活动的{0}数目"

#: client.Note
msgid "Note"
msgstr "注释"

#: client.NotesLink
msgid "Add a note"
msgstr "添加注释"

#: client.NumberOfChildren
msgid "Number Of Children:"
msgstr "子女人数"

#: client.OfficialTitlesHeading
msgid "Official titles assigned"
msgstr "已指定的机构职位"

#: client.PerformanceHistoryHeading
msgid "Performance History"
msgstr "行为历史"

#: client.Periodicity
msgid "Periodicity:"
msgstr "定期："

#: client.PersonalInformationHeading
msgid "Personal information"
msgstr "个人信息"

#: client.Photograph
msgid "Photograph:"
msgstr "照片："

#: client.PostalCode
msgid "Postal Code:"
msgstr "邮编："

#: client.PovertyStatus
msgid "Poverty Status:"
msgstr "贫困状况："

#: client.PreviewEditCancelInstruction
msgid "Click Cancel to return to {0} Preview without submitting information."
msgstr "点击“取消”按钮放弃信息的提交并返回至{0}预览页面。"

#: client.PreviewEditInfoInstruction
msgid "Edit the fields below. Then click Preview."
msgstr "编辑以下栏位后点击“预览”按钮。"

#: client.PreviewMFIInformation
msgid "Preview MFI information"
msgstr "预览小额信贷机构信息"

#: client.PreviewFamilyInformation
msgid "Preview Family information"
msgstr "预览家庭信息"

#: client.RecentNotes
msgid "Recent Notes"
msgstr "最新注释"

#: client.Relationship
msgctxt "client.Relationship"
msgid "Relationship"
msgstr "关系"

#: client.RemoveLink
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: client.ReviewSubmitHeading
msgid "Review & submit"
msgstr "查看并提交"

#: client.Salutation
msgid "Salutation:"
msgstr "称呼："

#: client.SalutationValue
msgid "Salutation"
msgstr "称呼"

#: client.SavingsHeading
msgid "Savings"
msgstr "储蓄"

#: client.SearchHeading
msgid "Create a New Group -"
msgstr "新建组－"

#: client.SearchInstructions
msgid ""
"Enter a center name and click Search. Click Cancel to return to Clients "
"Accounts without submitting information."
msgstr "输入行政村名称并点击“搜索”按钮。点击“取消”按钮放弃信息的提交并返回至客户账户页面。"

#: client.SearchResultPageInstructions
msgid ""
"To select, click on a resulting center from the list below. Click Cancel to "
"return to Clients & Accounts without submitting information."
msgstr "如要选择，点击下方所列出的搜索行政村得到的结果。点击“取消”按钮放弃信息的提交并返回至客户与账户页面。"

#: client.SearchSelectCenterHeading
msgid "Select a Center"
msgstr "选择一个行政村"

#: client.SecondLastName
msgid "Second Last Name:"
msgstr "第二姓氏："

#: client.SeeAllNotesLink
msgid "See all notes"
msgstr "查看所有注释"

#: client.SelectBranchHeading
msgid "Select a"
msgstr "选择一个"

#: client.SelectBranchInstructions
msgid "To select, click on a {0} from the list below."
msgstr "如要选择，点击下方所列出的其中一个{0}。"

#: client.SelectBranchInstructions1
msgid "To select, click on a"
msgstr "如要选择，点击一个"

#: client.SelectBranchInstructions2
msgid "from the list below."
msgstr "下面的列表。"

#: client.Separator
msgctxt "client.Separator"
msgid "/"
msgstr "/"

#: client.SpouseFatherName
msgid "Spouse/Father Name:"
msgstr "配偶/父亲姓名："

#: client.SpouseFirstName
msgctxt "client.SpouseFirstName"
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: client.SpouseFirstNameValue
msgid "Spouse/Father First Name"
msgstr "配偶/父亲名字"

#: client.SpouseLabel
msgid "Spouse name:"
msgstr "配偶姓名："

#: client.SpouseLastName
msgctxt "client.SpouseLastName"
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: client.SpouseLastNameValue
msgid "Spouse/Father Last Name"
msgstr "配偶/父亲姓氏"

#: client.SpouseMiddleName
msgctxt "client.SpouseMiddleName"
msgid "Middle Name"
msgstr "中间名"

#: client.SpouseNameTypeValue
msgid "Spouse/Father Type"
msgstr "配偶/父亲类型"

#: client.SpouseSecondLastName
msgid "Second Last Name"
msgstr "第二姓氏"

#: client.FamilyNumber
msgid "Dependent Family Members"
msgstr "抚养的家庭成员"

#: client.FamilyDetails
msgid "Family Details"
msgstr "家庭详情"

#: client.FamilyRelationship
msgctxt "client.FamilyRelationship"
msgid "Relationship"
msgstr "关系"

#: client.FamilyFirstName
msgctxt "client.FamilyFirstName"
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: client.FamilyMiddleName
msgctxt "client.FamilyMiddleName"
msgid "Middle Name"
msgstr "中间名"

#: client.FamilyLastName
msgctxt "client.FamilyLastName"
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: client.FamilyDateOfBirth
msgid "Date of Birth "
msgstr "出生日期"

#: client.FamilyGender
msgctxt "client.FamilyGender"
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: client.FamilyLivingStatus
msgid "Living Status"
msgstr "生活状况"

#: client.FamilyChildLabel
msgid "Child"
msgstr "子女"

#: client.FamilySpouseLabel
msgid "Spouse"
msgstr "配偶"

#: client.FamilyFatherLabel
msgid "Father"
msgstr "父亲"

#: client.FamilyMotherLabel
msgid "Mother"
msgstr "母亲"

#: client.FamilySiblingLabel
msgid "Sibling"
msgstr "兄弟姐妹"

#: client.FamilyDisplayName
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: client.State
msgid "State:"
msgstr "省："

#: client.StateValue
msgid "State"
msgstr "省"

#: client.Status
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: client.StatusLink
msgid "status"
msgstr "状态"

#: client.StatusPreviewInstruction
msgid "Complete and check off the following tasks. Then click Submit."
msgstr "完成并核对下列作业。然后点击“提交”按钮。"

#: client.SystemId
msgid "System ID"
msgstr "系统ID"

#: client.Telephone
msgid "Telephone:"
msgstr "电话："

#: client.Total
msgid "Total {0}"
msgstr "总计{0}"

#: client.TotalSavings
msgid "Total Savings:"
msgstr "总计储蓄："

#: client.Trained
msgid "Trained:"
msgstr "是否培训："

#: client.TrainedOn
msgid "Trained On:"
msgstr "培训日期："

#: client.TrainedOnDate
msgid "Trained On Date:"
msgstr "培训日期："

#: client.TrainingStatus
msgid "Training Status"
msgstr "培训状态："

#: client.TransactionHistory
msgid "View transaction history"
msgstr "查看交易历史"

#: client.UserInformation
msgid "User information"
msgstr "用户信息"

#: client.ViewClientDetailsLink
msgid "View {0} details now"
msgstr "立即查看{0}详情"

#: client.YearsOld
msgid "years old"
msgstr "岁"

#: client.YesLabel
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: client.ZipValue
msgid "Postal Code"
msgstr "邮编"

#: client.acc
msgid "Acct #"
msgstr "Acct #"

#: client.accounts
msgid "accounts"
msgstr "账户"

#: client.accsum
msgid "Account summary"
msgstr "账户概况"

#: client.additionalInformation
msgid "Additional Information"
msgstr "附加信息"

#: client.amount
msgctxt "client.amount"
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: client.amtdue
msgid "Amount Due"
msgstr "应付金额"

#: client.amtoverdue
msgid "Amount Overdue"
msgstr "拖欠金额"

#: client.apply_payment
msgid "Apply Payment"
msgstr "申请还款"

#: client.applyadjustment
msgid "Apply Adjustment"
msgstr "申请调整"

#: client.backtodetailspage
msgid "Back to details page"
msgstr "返回至详情页面"

#: client.butbachdetpage
msgid "Return to details page"
msgstr "返回至详情页面"

#: client.changeGroupMembership
msgid "Change Group Membership"
msgstr "修改组成员"

#: client.changelog
msgid "Change log"
msgstr "修改记录"

#: client.clientInformation
msgid "{0} information"
msgstr "{0}信息"

#: client.clientLabel
msgid "client"
msgstr "客户"

#: client.clientcharges
msgid "{0} charges"
msgstr "{0}支出"

#: client.closedacc
msgid "Closed accounts"
msgstr "已关闭账户"

#: client.create
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: client.createAccounts
msgid "Create {0} accounts"
msgstr "创建{0}账户"

#: client.createNewClient
msgid "Create new {0}"
msgstr "新建{0}"

#: client.date
msgctxt "client.date"
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: client.description
msgctxt "client.description"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: client.editMembership
msgid "Edit {0} membership"
msgstr "编辑{0}成员"

#: client.editStatus
msgid "Edit {0} status"
msgstr "编辑{0}状态"

#: client.field
msgctxt "client.field"
msgid "Field"
msgstr "栏位"

#: client.instanceName
msgid "instance name"
msgstr "实例名称"

#: client.loanCycleCounter
msgid "{0} Cycle per Product"
msgstr "产品{0}周期"

#: client.newvalue
msgctxt "client.newvalue"
msgid "New Value"
msgstr "新值"

#: client.oldvalue
msgctxt "client.oldvalue"
msgid "Old Value"
msgstr "旧值"

#: client.postedby
msgid "Posted By"
msgstr "发布者"

#: client.previewclientinfo
msgid "Preview client information"
msgstr "预览客户信息"

#: client.recaccact
msgid "Recent  Account Activity"
msgstr "当前账户活动"

#: client.reccredate
msgid "Record Creation Date"
msgstr "记录创建日期"

#: client.recurringAccountFees
msgid "Recurring Account Fees"
msgstr "账户定期费用"

#: client.remove
msgid "remove"
msgstr "删除"

#: client.savingsInstanceName
msgid "{0} instance name"
msgstr "{0}实例名称"

#: client.seephoto
msgid "See\tPhoto"
msgstr "查看照片"

#: client.select
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: client.selectABranch
msgid "Select a {0}"
msgstr "选择一个{0}"

#: client.total
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: client.upcomcharges
msgid "Upcoming  charges"
msgstr "即将产生的费用"

#: client.user
msgctxt "client.user"
msgid "User"
msgstr "用户"

#: client.viewallactivities
msgid "View all account activities"
msgstr "查看所有账户活动"

#: client.viewdetails
msgid "View details"
msgstr "查看详情"

#: client.waive
msgid "Waive"
msgstr "免去"

#: clinet.applycharges
msgid "Apply Charges"
msgstr "申请缴费"

#: error.Customer.ClientHaveOpenLoanAccount
msgid "Client cannot be added to group, as Active accounts exist."
msgstr "由于存在活动的账户，无法将客户添加至组。"

#: error.Customer.ClientIsClosedOrCancelled
msgid "The client status should not be either closed or cancelled."
msgstr "该客户状态不应为已关闭或已取消。"

#: error.activity.not.allowed
msgid ""
"You do not have permissions to perform this activity. Contact your system "
"administrator to grant you the required permissions and try again."
msgstr "您没有进行该操作的权限。请您在请求系统管理员授予您权限后重试。"

#: error.applycharge.nocustomermeeting
msgid "Please specify a valid meeting schedule before applying charge."
msgstr "在申请缴费之前请先指定有效的会议日程。"

#: error.customernotfound
msgid "<li>Customer with System ID {0} does not exist.</li>"
msgstr "<li>系统ID为{0}的客户不存在。</li>"

#: errors.generic
msgid "<li>The {0} is invalid because {1}</li>"
msgstr "<li>由于{1}，{0}无效</li>"

#: error.unknownexception
msgid "<li>Unknown Exception occurred.</li>"
msgstr "<li>发生未知异常。</li>"

#: error.versionnodonotmatch
msgid ""
"The record has already been modified by another user. Please navigate to the "
"details page and start the activity again."
msgstr "该条记录已被另一个用户修改过。请转至详情页面并重试。"

#: errors.Client.duplicateOfferingSelected
msgid "<li>The same {0} product cannot be selected multiple times.</li>"
msgstr "<li>无法多次选择同一{0}产品。</li>"

#: errors.Client.hasActiveAccount
msgid "<li>{0} Membership cannot be changed, as Active accounts exist.</li>"
msgstr "<li>由于存在活动的账户，无法修改{0}成员。</li>"

#: errors.Client.lowerGroupStatus
msgctxt "errors.Client.lowerGroupStatus"
msgid "<li>{0} status should be higher than that of {1}</li>"
msgstr "<li>{0}状态应该高于{1}</li>"

#: errors.Customer.duplicatePeriodicFee
msgctxt "errors.Customer.duplicatePeriodicFee"
msgid "<li>Same periodic fee cannot be selected multiple times.</li>"
msgstr "<li>无法多次选择同一定期费用。</li>"

#: errors.Customer.feeFrequencyMismatch
msgid ""
"<li>Meeting frequency and fee recurrence do not match. Please select only "
"valid fee types.</li>"
msgstr "<li>会议频率和循环费用不匹配。请选择有效的费用类型。</li>"

#: errors.Customer.invalidFormedBy
msgid "<li>Please select recruited by personnel.</li>"
msgstr "<li>请选择征募人员。</li>"

#: errors.Customer.invalidLoanOfficer
msgid "<li>Please select loan officer.</li>"
msgstr "<li>请选择信贷员。</li>"

#: errors.Customer.invalidMeeting
msgid "<li>Please select meeting schedule.</li>"
msgstr "<li>请选择会议日程。</li>"

#: errors.Customer.invalidName
msgid "<li>Please specify a name.</li>"
msgstr "<li>请填写名称。</li>"

#: errors.Customer.invalidOffice
msgid "<li>Please specify a office.</li>"
msgstr "<li>请指定一个机构。</li>"

#: errors.Customer.meetingFrequencyMismatch
msgid ""
"<li>Customer cannot be transferred to parent with different meeting "
"frequency.</li>"
msgstr "<li>无法将客户转移至会议频率不同的上级级别。</li>"

#: errors.Customer.officeInactive
msgid ""
"<li>Customer cannot be transferred to the inactive office. Please change "
"office and try again.</li>"
msgstr "<li>无法将客户转移至非活动的机构。请修改机构后重试。</li>"

#: errors.Customer.parentInactive
msgid ""
"<li>Customer cannot be transferred to cancelled/closed parent. Please change "
"parent and try again.</li>"
msgstr "<li>无法将客户转移至已取消/已关闭的上级级别。请修改上级级别后重试。</li>"

#: errors.Customer.sameBranchTransfer
msgctxt "errors.Customer.sameBranchTransfer"
msgid ""
"<li>Customer cannot be transferred to the same office. Please change office "
"and try again.</li>"
msgstr "<li>无法将客户转移至同一机构。请修改机构后重试。</li>"

#: errors.Customer.sameParentTransferException
msgid ""
"<li>Customer cannot be transferred to same parent. Please change parent and "
"try again.</li>"
msgstr "<li>无法将客户转移至同一上级级别。请修改上级级别后重试。</li>"

#: errors.Customer.specifyCustomFieldValue
msgid "<li>Please specify required additional information.</li>"
msgstr "<li>请填写必要的附加信息。</li>"

#: errors.Customer.customdatefield
msgid ""
"<li>Please enter a valid date (format dd/mm/yyyy) in additional information "
"field.</li>"
msgstr ""

#: errors.Customer.specifyFeeAmount
msgid "<li>Please specify fee amount.</li>"
msgstr "<li>请填写费用金额。</li>"

#: errors.Customer.ClientCannotBeAddedToInactiveGroup
msgid "Customer cannot be added to an inactive group"
msgstr "无法将客户添加至非活动的组"

#: errors.Customer.TargetGroupStatusLowerThanClient
msgid "Group status should be higher than Client status"
msgstr ""

#: errors.InvalidTrainedDate
msgid "<li>Please enter a valid training date.</li>"
msgstr "<li>请输入有效的培训日期。</li>"

#: errors.TrainedCheckbox
msgctxt "errors.TrainedCheckbox"
msgid "<li>Please select the Trained checkbox.</li>"
msgstr "<li>请勾选“是否培训”复选框。</li>"

#: errors.TrainedDateNeeded
msgctxt "errors.TrainedDateNeeded"
msgid "<li>Please specify Trained Date.</li>"
msgstr "<li>请填写培训日期。</li>"

#: errors.feewithoutmeeting
msgid "<li>Meeting has to be selected if fee has to be added.</li>"
msgstr "<li>如果要增加费用，需要选择会议。</li>"

#: errors.invalidfeeamt
msgid "<li>Please specifiy fee amount.</li>"
msgstr "<li>请填写费用金额。</li>"

#: errors.mandatory
msgctxt "errors.mandatory"
msgid "<li>Please specify {0}.</li>"
msgstr "<li>请填写{0}。</li>"

#: errors.maskmsg
msgid ""
"<li>Invalid entry. Please use only alphanumeric characters for this "
"field.</li>"
msgstr "<li>无效的输入。该栏位仅能输入数字和字母。</li>"

#: errors.maxlength
msgid "<li> The maximum length for this field is {0} characters.</li>"
msgstr "<li>该栏位允许的最大长度为{0}。</li>"

#: errors.meetingnotassigned
msgid ""
"<li>Meeting Schedule has to be selected for the customer to be Active.</li>"
msgstr "<li>如果要激活客户，需要选择会议日程。</li>"

#: errors.required
msgctxt "errors.required"
msgid "<li>Please specify {0}.</li>"
msgstr "<li>请填写{0}。</li>"

#: errors.requiredCustomField
msgid "<li>Please specify mandatory additional information.</li>"
msgstr "<li>请填写必要的附加信息。</li>"

#: errors.requiredSelect
msgid "<li>Please select the {0}.</li>"
msgstr "<li>请选择{0}。</li>"

#: exception.framework.ConcurrencyException
msgid ""
"<li>The record you were trying to update was updated by another transaction. "
"Please search again to get the updated data.</li>"
msgstr "<li>您要更新的记录已被其它交易更新过。请重新搜索最新的数据。</li>"

#: exception.framework.DoubleSubmitException
msgid "This action is not permissible."
msgstr "无进行该操作的权限。"

#: exception.framework.fieldConfiguration.mandatory
msgid "<li>Please specify value for {0}.</li>"
msgstr "<li>请为{0}指定值。</li>"

#: warning.clientWithSameGovtIdExistInClosed
msgid ""
"A record matching this client was found in \"closed\" status.  Please review "
"that client record before continuing."
msgstr "搜索到一条处于“已关闭”状态的客户记录。请在继续之前先查看该客户记录。"

#: warning.clientWithSameGovtIdExistInBlackListed
#, fuzzy
msgid ""
"A record matching this client was found in \"blacklisted\" status.  Please "
"review that client record before continuing."
msgstr "搜索到一条处于“已关闭”状态的客户记录。请在继续之前先查看该客户记录。"
